終點一世也未到

Wo

周爸

花花

.

忙緊

嗨

乜 食糖水？

唔食

驚鳩 等你

飽緊

飽先要食

返嚟